想問下今日遊行dress code

如題

全黑囉...

Full gear

ok

洗唔洗阿...

要

起碼新手裝啦，保護自己

乜都唔著呀屌你

屌，全面到
推

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

死火 我出左門啦得烏龍茶同口罩

推！
手足小心